香港演藝圈值得一讚，到而家都無女演員出metoo

香港

你精我願

成蟲啲女女敢唔敢講

唔理老嫩 總要自願

上去玩獎門人班女呢

睇下美國娛樂圈幾咁淫亂低下
呢啲就係過度自由既後果

我地香港中國既娛樂圈就唔同 有禮義廉恥

佢哋淨係向消防員致敬架咋

人地劉嘉玲十幾年前已經做左

無女權份子回應？

一買一賣

身體自主？